一直以来

 一直以来我都只喜欢三位女歌手王菲，孙燕姿，梁静茹王菲是因为没有人能模仿好她，大多模仿者学得来那份儿艳质却总画不了那份儿艳骨，燕姿是因为她真的是位优质偶像，潇洒，真诚，亲和。而梁静茹; 我一直以来对这位歌者的崇拜源于她的歌里包含了每个人太多的过往，她的声音温柔到像一种武器，足以对抗所有无情无意。行云流水般的音符就可以带着七情六欲的文字来拜访心房。 爱情里的所有起承转合都有一首梁静茹的歌。还好你一直在唱情歌。都说你是治愈系疗伤歌手，可昨晚的演唱会，真的要把我唱哭了。。。。。昨晚，省体座无虚席，几乎每首都是全场大合唱，万人KTV。无数遍的：梁静茹，我爱你楼主嗓子都跟着吼失声鸟~！  昨 I静茹也超给力小清新，萝莉，御姐，静茹自由切换